小妹唔開心

今日掉咗一隻手套QQ

你個名

屌你老母有紋身手足全部同我入黎

叫呀sir還返比你

乜你成日咁唔小心跌晒啲野嫁